好撚恐怖 連登依加同文革有咩分別 咩鳩都擺上黎批鬥

屌

成撚日有班開d 垃圾wts group po都算

人地搵你傾下計 又屌鳩人狗公 臭雞

咁撚清高咪直接block鳩人囉

係要係到應幾句以為自己玩緊狗公

好正義

仲要擺上黎

好心你地收皮啦

屌你老母

你擺得人上黎証明 你自己質素都好低

仲有班仆街成日擺d ig女神出黎話人臭雞

臭雞你又follow?

係雞都唔輪到你地屌啦on99
同埋

連登真係好撚低質

係話緊你啊 死on9西 望邊啊

之前高登都是

不要放大連登

有冇link望下

高登無咁氾濫

link熱門大把

高登,連登 不嬲都網絡黑社會黎
最中意批鬥,小圈子,撚狗

根本應該列做deepweb

連登係應該排劣

批鬥登 個個當自己夜神月 要殺晒啲仆街

高汁既野你唔明

多數都係小學雞,中學雞 先會做呢D野 消除現實中既自卑感 同得到優越感

夜神登

Pish

咁你又join? 黎道又唔係現實世界，你唔同意可以走

？

唔join點知咁撚低質啊傻閪
低質就要走啊 ?咁你唔去死?
低質代表要排劣 唔係要走